[Grant-loan] 上星期牛左, 而家輸左99%本.....

想死

前排生日, 爸爸俾左$500我
加埋上次輸60% D本再來過

點知又中伏
又話武漢SARS冇事
一日就蝕到PK

借錢買熊賺翻double

點借
學生冇收入

$3000..出嚟做一個星期PART TIME都係返到啦

usd?

係咪無問必羸牛熊冧巴
想知PM

grad trip仲去唔去到歐遊

USD

睇怕要travel from home

學生唔好玩牛熊啦 買正股認真

Pm ed

唔玩好難追

過大海快d

$3000都輸唔起學人玩牛熊
當買個教訓以後咪玩啦

不過你覺得武肺會冇事
你份人都幾on9
不如踏踏實實返工賺錢儲錢做定期算啦
唔好聽人講去做咩投資

做ubereat啦頂住先 都搵到小小飯錢 但係叫易申請 但係想要最低工資就唔使諗啦 唔會有咁多單

開地圖當去左

invite_code=uj7jgauet

[有圖] Grant Loan買左熊, 輸左60幾%....

下次grant loan輸咩？

仲有媽媽嘅錢未借

買牛請問有乜嘢因素驅使你去買牛？

結局：爸爸俾左一千萬我買樓翻本。以後唔敢亂買了

追得返既前提係贏 係咁易贏你今日就唔會咁啦 趁輸得少識肉痛就早D收手踏踏實實算啦

屌你得個幾千蚊

假膠

賭仔心態，一開始就玩動物抵啦交得咁少學費仲有排交呀，你真係有前途

$3000，問daddy一句都係返到啦

有賭未為輸，問老豆再攞d錢再黎過

請問呢個係咩交易apps?

輸到戶口得返$5蚊
M記都食唔到

你講肺炎冇事戈下就知點解你會輸

食到個雪糕既

唔係錢咩

禾刀豬o左三拾K

堅定流啊 輸到得翻5蚊😑

robinhood
美國人先開到戶口

USD呀，都夠個20蚊餐既

師兄你都幾勁，買牛熊永遠對家贏

我都唔想

3K USD有咩好討論?

唔係錢咩 ching

用得robinhood 都唔方窮得去邊啦

窮先用嫁wo

起碼都叫有美國籍

美籍已經值千萬

巴打而家你睇好定睇淡個市先跟你買相反應該上樓無難度

得返$5
有冇邊隻熊推介

睇黎你做明燈都唔錯

5蚊應該夠落街挾熊仔糖

預測股勢係大忌 當自己股神

我順勢咋wo

Google Map 街景當去左

順勢啫係預測啦DLGH仲駁咀

4000呀

睇緊意大利

咩原因令你覺得牛? 點解你會覺得疫情冇影響? 你唔係中伏, 你係on9姐

又係你吖 絲打

睇完記得消毒隻芒

痴線
而家趺先緊係話有影響
前排日日升又唔見話有

又係我

你年年都輸grant loan,做左幾多年學生呀

大學讀一年咩 ching

廿幾年投資中
有一兩年都沈迷過牛熊

總結：公佢贏、字你輸

玩細期相對都公平dd
小朋友，回頭是岸

都啱嘅
記得留返$20俾IFC跳樓門票 payme PayPal fps 都收 放心

怕咩 都唔係第一次

出年未畢業就再借過啦,有賭未為輸喎!!!

又要儲多排

節哀順變... 當交學費

多謝財爺
就快多多一萬

如虎添翼

我驚你再輸埋

應該冇事掛

All in Tesla spce 唔驚

美股點買法?

太假啦

派一萬又有本

多謝政府

邊啲數據睇到無事？？？？

你跟本係賭緊錢。
同d賭徒有咩分別？收手啦你

WHO

All in Liverpool 日日賺

Hi Ching
你終於出現啦？
之前同我拗左幾次肺炎唔嚴重 股價唔會跌？
仲串鳩我aapl 唔會跌穿316?
而家點睇?

Sorry lo
而家冇錢了

見你學生哥咁慘 比個tips你
贏錢永遠係一小部分人 唔好對自己咁有信心 be humble
Btw你而家識沽空未

買熊算唔算沽

仲學人買牛熊
輸死你

唔係點沽

有賭未為輸

等緊政府10000

出年喎

儲定差不多啦

冇 trade record = 9up

用ib直接賣出 咪沽
我建議你減少操作
下次醒少少 記得Be humble

感謝大佬

及早離場 GRANTLOAN還你唔死 PLOAN 死硬

你都用robinhood買美帝股
一開波就玩牛熊證?
我就信左巴菲特菲比斯 放長線買SP500 ETF
樓豬而家改信菲比斯既話都可以贏得返
佢成日講話唔好心急
等佢再跌就再入貨
人地驚你就要貪 人地貪你唔好貪

反向ETF呀